[係G]原來ViuTV 3月4號播Re零

不過兒童節目係乜料,而且係個時段想賣廣告都幾貴

有冇粵配粵語主題曲先

留名粵配

童年回憶

呢套野兒童節目!?

雷姆

雷姆斷手斷腳果集
兒童節目?

KFC特約

兒童節目

嚇到班細路瀨屎

星期日11點-11點半喎

母雞

細蚊仔鍾意麥樂雞點茄汁

雷姆虐殺昴點播

放係放學icu度播

喉嚨

原來冠名要成百萬

第一集係咪分屍咁播

邊到兒童向

我記得有幕係昂甩左個頭出黎
咁都係兒童？

Viutv 啲分類不嬲都亂嚟㗎啦

我見到黑影重重

睇機頂盒電視節目表寫路人100

睇wiki改左3月25